覺唔覺啲食藍店嘅黃絲先係最值得尊敬

有自由意志， 唔會屈服於黃衛兵

黃藍是政見，好味是良知

黃藍是政見﹐好服務是良知

黃藍是政見﹐便宜是良知

respect

黃藍是政見﹐方便是良知

睇下咩原因啦
識人藍店番parttime趁經理唔喺度成日帶成家人落去食免費餐

你好撚型

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

輕輕一推